東張西望算唔算兜面摑班黃絲左膠

派口罩比廢老

我都睇到笑撚埋右

佢心諗都冇幾年命，中唔中招理撚你

邊睇CCTVB 邊屌黃絲左膠

廢老最大問題唔係缺乏物資而係缺腦

洗撚對呢班廢老咁好咩

根本唔應該派比佢地

由得佢地自生自滅好過

成班on9送完罩人地用唔曬轉賣都唔畀眼紅

派撚完比佢地轉個頭去投民賤聯工賊會

左膠會話俾人呃唔緊要
派100個只要有1個去到真正有需要既人手上
就係值得既

我不嬲吹奏開東張

你條撚樣仲睇cctvb ?

不嬲唔會捐錢畀乞衣.

不了
要攞光環

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

樓豬tvb打手

爽

屌
d人去番工排唔到，佢就有人日日送上門

東張西望上曬電咁

又揾一筆

白雲